%@Titre: Antilles - Guyane -- Septembre 2009
Pour chaque ligne du tableau, 3 réponses (A, B et C) sont proposées.

\'Ecrire dans la dernière colonne la lettre correspondant à la bonne
réponse.

\medskip

\renewcommand\arraystretch{1.7}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|p{4.95cm}|*{3}{>{\centering
        \arraybackslash}X|}c|}\hline 
\'Enoncé &Réponse A &Réponse B &Réponse C &Réponse \\ \hline
\begin{tabular}{l}Le PGCD de 364 et 156 est :\\
\end{tabular}& 26 &78 &52& \\ \hline
\begin{tabular}{l}L'écriture scientifique de \\$\dfrac{15 \times  10^8
    \times 10^{-3}}{10^2}$\rule[-2mm]{0mm}{9mm} est:\end{tabular}&
$1,5 \times 10^4$&$1,5 \times 10^3$&$1,5 \times 10^2$ & \\ \hline
\begin{tabular}{l}Les solutions de l'inéquation $\-3x + 7
    \geqslant 5$ sont les\\ nombres 
$x$ vérifiant :\end{tabular} &$x \geqslant \dfrac{2}{3}$&$x \leqslant
\dfrac{2}{3}$&$x \leqslant -\dfrac{2}{3}$& \\ \hline
\begin{tabular}{l} On donne la fonction $f$ dé- \\
finie par : $f(x) = 3x^2 - 5$.\\   
$f\left(\dfrac{2}{3}\right)=$\\
\end{tabular}&$- \dfrac{11}{3}$&$-1$&$\dfrac{7}{9}$&  \\ \hline
\end{tabularx}